其實護果隻藍絲同左膠有咩分別，訓醒未？

畫面唔好睇
唔好撚喇，輸民意

叔一燒都唔割喇
核爆都唔割喇
到時打仗真係會死人架wo, 真係會Sir this way?

少少野都俾人分化，撚下傻仔都割

雖然兩條女係想威，但人地撚到你又撚唔到
利申覺得咩撚野俾錢買相係on9到冇人有

不過認清番一樣野

就算一隻黃雞都高級過藍醫生

唔攬 但佢撚藍絲唔覺得有咩問題
佢篤唔篤灰都唔代表隻白卡唔值得俾人撚

條仔話黃絲天使。羅太呢筆數大家唔記得左？

你地咁都忍到 撚下佢反而忍唔到？

撚到佢喊都唔割喇

有冇link

藍屍黎架咩？

-o-o

呢d 類似news出現太多, 要小心係咪對家人格抹黑

抹咩黑呀
腳都斷埋啦

同路人俾藍屍陷害，連登仔居然同PR同聲同氣支持警察嚴正執法，世界變

唔係話咩黃天使冇底線

唔通係黃咩

中立都係藍架

咁佢宜加咪做番d野補數

我本身都唔覺得叔一燒係岩
但有d野會暫時根據環境而改變

你收撚皮啦篤灰衰撚過藍屍

補咩數 上位賣多啲相？ 撚弱智仔光復香港？

條友仔話黃絲天使冇底線同話勇武收錢有咩分別

一單還一單

呢單冇必要割

爆倉單野同手足被捕隔左2個月，咁都可以拉上關係？

革命軍需要你2020年突然咁多左膠回歸，呆撚左

大家唔應該心態上將個波推哂國際線
左膠化先至係將個抗爭畫上句號

龍門係偽黃
渣哥係熱狗
光榮係熱狗
水門雞係熱狗+鄉黑
616係熱狗
手足工房係鄉黑
元朗亞玉係鄉黑
蘋果係藍
立場係藍
獨媒係中立. 仲衰過藍
丘品係偽黃
丘義士救嗰3個係假黃儒夫
立場姐姐扮黃
BOB叔唔識就收爹啦
大J假手足
數極都數唔完 PR創造力和幻想會嚇你一跳
總之做錯一樣嘢就打你落28層地獄
留名話我係狗公,護主狗. 之前都俾人話我係PR五毛嚟保住上面嗰一堆"假黃"

補篤灰數嘅方法係撚藍絲撚到自己變埋對家笑話
仲未計手足斷腳嗰陣仲嚟出ig堅持冇做錯又話告一段落

做到野就係好貓，抗爭狀態團結同心態最重要
唔好太過份就得